{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016907",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "시즌베이글"
    },
    "text": "京畿道華城市ウォンゴメ路176-12の2階に位置する[シーズンベーグル]は、オーガニック手作りベーグル専門店です。 私たちは毎日季節を盛り込んだ健康でおいしいベーグルを作ります。 私たちのベーグルは有機小麦粉と湯種と発酵種、10時間低温熟成生地で作られます。 それでベーグルはコシがあって柔らかくて風味が良いです。 また、様々なハゼ·ハゼも一緒に提供します。 ご注文はネイバー予約またはカカオトークIDであるシーズンベーグルでできます。 配送は当日生産したものを当日発送します。 注文量が多いときは順次発送しますので、余裕を持って注文してください。 と電話番号と注文方法および配送方法について説明します。 食用ベーグルは購入日までは召し上がっても美味しいですが、できるだけ温めて召し上がることをおすすめします。 電子レンジ、エアフライヤー、オーブン、トースターが利用できる方法もご紹介し、オーガニックベーグルとクリームチーズは無防腐剤製品なので冷蔵保管時に2~3日以内に食べ、残ったベーグルは小分けして冷凍保管すると20日以内にお召し上がりいただけます。 店舗は東灘2新都市の器興方面ICから5分の距離にあり、自家用車をご利用の際はナビにシーズンベーグルまたは華城市の原稿梅路176-12と入力するとお越しいただけます。 公共交通機関を利用する場合は、札幌市やリビングパワーセンターのバス停で降りることになりますが、バスを利用してから徒歩15分ほどかかります。 店内には広くて快適な駐車場も備えています。メニューはプレーンベーグルからバジルベーグル、長ネギベーグル、ブルーベリーベーグル、ダブルチョコベーグル、墨チーズベーグルなど様々な種類があります。 また、さまざまなクリームチーズも楽しめますし、価格はそれぞれ異なって設定されています。 このようにおいしく健康的なベーグルとクリームチーズを味わっていただける[シーズンベーグル]にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "シーズンベーグルはどこに位置していますか？",
            "answer": "シーズンベーグルは京畿道華城市ウォンゴメ路176-12の2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルの特徴は何ですか？",
            "answer": "シーズンベーグルは有機小麦粉と湯種と発酵種、10時間低温熟成生地で作られ、コシがあり柔らかく風味豊かです。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルで注文する方法は何ですか？",
            "answer": "シーズンベーグルでの注文は、ネイバー予約またはカカオトークIDを使用して行うことができます。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルの配送方法はどうなっていますか？",
            "answer": "シーズンベーグルは当日生産されたものを当日発送しています。注文量が多い場合は順次発送されるため、余裕を持って注文してください。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルはどのように召し上がるとおいしいですか？",
            "answer": "シーズンベーグルは購入日までは召し上がっても美味しいですが、温めて召し上がることをおすすめします。電子レンジ、エアフライヤー、オーブン、トースターで温める方法があります。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルとクリームチーズの保存方法はどうなっていますか？",
            "answer": "シーズンベーグルとクリームチーズは無防腐剤製品ですので、冷蔵保管時には2~3日以内に食べることをおすすめします。残ったベーグルは小分けして冷凍保管することで20日以内にお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "自家用車をご利用の場合は、東灘2新都市の器興方面ICから5分の距離にあります。ナビにシーズンベーグルまたは華城市の原稿梅路176-12と入力するとお越しいただけます。公共交通機関を利用する場合は、札幌市やリビングパワーセンターのバス停で降り、徒歩15分ほどかかります。駐車場も店内に広くて快適に利用できます。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "シーズンベーグルのメニューにはプレーンベーグルからバジルベーグル、長ネギベーグル、ブルーベリーベーグル、ダブルチョコベーグル、墨チーズベーグルなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルで楽しめるクリームチーズの種類はありますか？",
            "answer": "シーズンベーグルではさまざまなクリームチーズも楽しむことができます。価格はそれぞれ異なって設定されています。"
        },
        {
            "question": "シーズンベーグルは健康的なベーグルとクリームチーズを提供していますか？",
            "answer": "はい、シーズンベーグルではおいしく健康的なベーグルとクリームチーズを提供しています。ぜひお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 725
    }
}